［撐警==不道德？］一日喜獲9客戶割蓆 TVB偽人將何去何從？

埋黎跟隊做功課啦

【感謝已停廣告🙏🏻 勸喻勿再簽約🙇🏻‍♂️】

勸誡夜@15/11
🛐 SK-II🛐

(已停廣告、唔好派嬲同吊7人,ok?😓)

SK-II 神仙水嘅威力，唔駛賣廣告大家都知架喇！
好多謝你停左廣告一排，但我哋唔想喺2020見到CCTVB有SK-II廣告啊，之前見到我真係覺得有啲啲嘔心🤮 你2020無廣告，我地港女再幫襯你啦？😭❤️

人哋停咗廣告, 就友善啲😅

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派慘
2.洗版勸喻

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言Template：
無綫新聞，出賣港人。貴公司現無TVB廣告，我甚欣賞；若今年用盡餘下廣告預算，我亦理解。
我誠盼 貴公司承諾不會LD，不會簽訂2020 TVB廣告合約，不會以無綫藝人代言。
否則，貴公司或將被網民列入「永久抵制名單」， 我只能呼籲朋友一同永遠罷買。

歡迎用呢幅圖留言😉：
[img]

洗版成效陸續浮現，TVB張蓆割到細過袁花個良心
👇Follow我地繼續狙擊黨媒CCTVB👇
－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:
－－－－－－－
記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

推

Push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

全靠各位巴打願意繼續堅持

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

多謝樓主同A餐堅持到依家
我早期都有狂開post 追擊tvb

但真係冇你哋咁有恒心

現在慢慢見成績，加油

唔知Forever Cheap伯宜家諗緊咩呢

多謝樓主既堅持!!!

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

派嬲入去屌無問題

公司係團體唔會有個人情緒

佢地唔會因為撤回廣告但比你繼續屌而嬲

佢地只會知道香港人記仇更加唔會用tvb

今日任務完成

返大灣區

黃心穎加油！

多謝樓主堅持
大家繼續努力

個名跟得好緊下

撐警=支持黑社會/殺人犯/強姦犯
撐警=支持法西斯/納粹
撐警=支持反人類罪行

pish

P

多謝樓豬

多謝你地嘅堅持

老老實實，香港啲tvb藝人完全冇名人效應，你地有冇試過一個本地明星賣廣告而去買一樣產品？我就冇喇。啲公司拍廣告用KOL/素人效果仲好仲平啦，洗鬼tvb咩

同警曱一樣 唔會覺得自己有問題，
又係賴落黃絲搞事呢d垃圾原因

唔通會怪返懵撚藍屍po相攞威，玻璃豬狂留comment推post咩

推上熱門

甴近平 曱近平 曱甴平 曱甴近平

多謝搞cctvb戰線既手足

尋晚有幾段廣告時間，
TVB都係得最多3個廣告

就算以前TVB 盛世既年代都係以大欺小......
唔俾旗下既藝員去其他媒體出鏡或者接受訪問

大力一推

G chi

多謝樓主既堅持!!

喜聞樂見

希望2020唔會再落

好波

721 85 811 831 101 1111

香港人唔可以再金魚記憶

抵制tvb要加埋支持其他黃色媒體
eg MIHK，琴日見到閪吱的美食家西瓜頭去咗賣湯水間小店，佢都忍唔撚住眼濕濕

辛苦各位，繼續加油

TVB廣告減收入跌三成 傳擬裁以百計員工 積極發展中国業務

唔好俾佢停

應該冇人因爲劉德華買道地

加油

Pish

辛苦巴打

cctvb戰線

知唔知佢地仲有冇倒數活動？

啱啦
要將撐警同噁心 不德道劃上等號

黃心穎，報仇！

抵制所有TVB落廣告商戶

PUSH

Tui Tvb線好撚重要

多謝巴打 大家繼續努力🙏

push

因為客戶 = 中老年/年輕人= 黃C 較多

況且藍C都唔會浪費時間去做呢D 藍C經濟圈,罷食乜乜乜

所以見到藍C去支持POPO 就會割

1. 可以令黃C客支持
2. 藍C客又會繼續去買

雙嬴

黑警比塔利班更惡劣

以前啲大星都有啲效果嘅
而家ig kol仲多人識過啲所謂一線花旦

其實而家tvb仲有冇廣告，真心想知
我電視連tvb台都冇set到

廣告界攬炒巴

p

做任

多謝你地一直堅持

多謝樓主同a餐

狙擊佢大家加油

多謝心穎

幫cctvb賀聖誕

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

tui

真心多謝一班堅持咁耐嘅手足
ban佐三次ac之後我都慢慢少做佐

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討